[港漫] 免費送[鐵將縱橫]

幫朋友開

鐵將縱橫(漏咗一期)
一手自己買返黎儲，睇完一次就收起咗, 一直用箱入起咗
唔捨得丟俾呀婆賣
『免費』送俾真心想要既人, 請留TG

一千蚊幫你收哂佢

嘩！一千蚊幫你收埋佢！

全套？有幾多本？

係, 247本(但買漏咗一期)
大結局有兩本(兩個唔同封面)

可以邊到交收？

巴方方唔方便留TG

PUSH

呢本野畫畫下, 冇貨到其中一個角色死極都死唔去, 又另一個奸角打低又進化, 主角又唔知去咗邊
拖戲到都唔知自己睇緊咩

神速真係好屈

遲咗咁耐先見到
呢幾個月先開始睇港漫
聽人講過呢套好多次
如果未送出想借嚟睇

留Tg?